唔係自殺既臨終感言 我既屋企-香港

細個既時候
屋企無太多娛樂 又唔係成日有得睇兒童節目
咁岩屋企買左大大個地球儀番黎
所以一無野做就去睇實個地球儀
每次係咁轉搵啲得意既國家名之前
都會搵下香港先
啊
真係好細
細到得一粒點

就係咁
由細到大既印象入面
香港只係一個細到唔起眼既地方
應該無乜人知道我地架可？
當你一直係一個地方生存咁多年
就算佢幾咁微不足道 你都一樣咁愛佢
因為 佢只係世界其中一粒點
但係 佢就係你既全世界

2個幾月以黎
當我以為依場運動最後又係同雨革一樣
大家鳩Fing Fing
嘉年華就完事
老實講 我7月1同個手足係煲底傾計
我話 其實我好灰心
香港人未試過抗爭 大家未有心理準備
好難成功
甚至同大部分既藍絲一樣
唔係唔知中共唔好
係對反抗無信心

到依兩個月
和勇一步一步進步
不分化不割蓆
一次又一次將大家既行動 諗法升級
越黎越多人寧願犧牲自己
都為依粒點付出哂自己全部
係你地令我有希望

結果 依粒點成為左全世界最光最亮眼既一粒點

我唔係想自殺
我唔想死
但我唔怕死
我想企到最後我可以企起身既時候
先同依個地方一齊訓低

只係 情況越黎越恐怖
我 越黎越驚
琴晚完全訓唔到
今朝7點先訓得著

我想係依個時候記低我既感受
我怕到我想講既時候已經講唔到

香港我愛你
依個屋企既屋企人我愛你地
曾經我都想做一個小說家
希望有日香港病好 出下自己寫左好多年既小說俾大家屌下我文筆差

利申 遺書已備

同你一樣 以前望住地球儀真係覺得香港細過粒塵
但而家 我覺得香港人係全世界第一！！
Proud to be a Hongkonger!!

香港人加油！期待煲底相認一日！！

一齊煲底食雪糕

多謝你地睇哂

出緊去 到一陣見